內銀幾時先會升

成日食國企數，又債換股，點升

依家恒指2萬9 內銀真係一堆屎

買內房好過啦 低位

睇錯肉眼

手持山狗伯伯...

me too 好撚垃圾

買埋d垃圾股 美股是但買隻科技股都贏錢

兩位講野幾押韻

升咗咁耐，已經唔算落後啦。

守下啦 有信念就睇長線 無信念就等反彈幾日就走人

韮菜股
股價%變動+派息 < 通脹率 = 垃圾
呃韮菜買

下世

都唔會

驚西 13厘息

點計到13厘

點知

which

i have 1918

2777

坐左5 6 年 屌

建行升番6蚊仲想點

如果連內銀都升埋就牛3啦

真係廢老股

重貨

唔會